碧咸個仔對阿仙奴有種執著

借刀？

唔識

個頭好柒 你呀

都唔係我黎嘅
起左底話聲我知邊位

Mk到

樓主好靚仔

仲要兜

推

睇過

樓主TB？

迷JAMES係MK不意外

推到樓主肯相認

咁迷會員James奔係咩

高質囉

感謝牙路

原來波台真係有女女開po

條女